Als ik daar zat, een trein van reflectie bij me waarvan ik na te denken over de gevolgen van wat ik nu doe.
Drie jaar eerder, ik was bezig op dezelfde manier en hadden een liefhebber wiens ongekende barbaarsheid was woest mijn hart en vulde het voor eeuwig met de bitterste remorse.
Ik was nu op het punt dat die bepalingen was ik gelijk onwetend; zij zouden worden tien duizend keer meer kwaadaardige dan haar vriendje en genot, voor haar eigen bestwil, moord en ellende.
Hij had gezworen om te stoppen in de omgeving van mens en verbergen zich in woestijnen, maar ze had niet; en zij, die naar alle waarschijnlijkheid zou denken en redeneren dier mogelijk weigert te voldoen aan een compacte vóór haar oprichting.
Ze kunnen zelfs een hekel aan elkaar; het schepsel die al leefden gruwelijk zijn eigen vervorming, en zou hij een grotere afkeer voor toen hij kwam voor zijn ogen in de vrouwelijke vorm?
